[頭痕] 買SP4 定 MacBook 好

用開mac air 但開始舊，keyboard 壞
返工用Window 所以唔怕唔適應，但大牛龜攞出去見客好唔瀟灑

諗緊買邊部好，主要文書做presentation, 有機會打 cs go
又想等sp5

點睇？

SP5真係唔知幾時出架

SP4 都舊啦, 既然用開 macbook 就轉 macbook 啦, 見客表現係首要....

見客12" macbook都得啦

都啱

啱啱去睇完，mac 係似我想要嘅野